點解有線唔請後生靚女做主播？

講緊全部

sinyi？

自膠佢now

朝早新聞有後生啲

你睇新聞 定睇女？

咁係你少睇姐

只係得有線（就死）， now , rthk(就死） 仲係做緊新聞。

你睇下CCTVB 全部都唔係新聞系畢業咁濟， 全部都係花瓶 ， 見到兒登仔J 完一個到另外一個⋯有D唏噓

你食嘢係食營養定食味道

如果單計主播同港聞組記者，其實CCTVB的確大部分係新聞系畢業。
不過過半係樹仁、城大同珠海。根據wiki個list再執一下：

樹仁新聞
李卓謙
黃靖婷
徐子瀅
李文欣
賴君蕊
周可茵
王俊彥
馬琛沂
陳詠詩
劉俊鈺
郭詠欣
鮑旻珊

城大
賴凱靖（語言）
容家耀（媒體與傳播主修）
陳金寶（媒體與傳播主修）
何曼筠（媒體與傳播主修）
李惠儀（？？？）

珠海
吳海薇
梁綽殷
賴啟燊
周峻峯

中大新傳
方東昇
潘蔚林
黃曉瑩
蕭梓恆

中大其他
曾善璘（政政）

浸大新聞
黃珊
袁沅玉
李柔堃

科大（非新聞系）
麥詩敏
黎在山

港大
陳嘉欣（BBA）
袁思行（新聞）

外國
彭建樺（UCLAN讀國際新聞）
何駿彥（San Francisco State University，修讀Communication and Media Studies）
冼志（The University of Sheffield，修讀Global Journalism）

恒大新聞
簡惠宜

？？？
鄧文瀚
關可為
鍾卓熹
吳心瑜
鄧潔瑩
章詠欣（唔知係唔係之前幫777助選個位，港大）

樹仁畢業嘅員工已經多到可以搞個樹仁校友會。

老雞電視台

點解請後生靚仔only

有線記者先多靚女呀，馬情晴,陳惠恩,陳自穎,曾詠珊

人妻劉紫鳳都屌打tvb啲人
好正

有線遲早執笠 唔會搞咁多嘢

馬情晴
拉近文化個鄧穎賢雖然唔係話特別靚，但好pure好true好gfable

陳海雯走咗係一個遺憾

去左西方日報做維穩新聞

主席 我收返剛才嘅言論

長遠黎講 營養係必需 味道係其次

你食野係食營養定味道